#182161 開啟pm功能

開啟pm功能